why有電動車，但係冇核動力車？

係喎點解既

外星人已經用緊

撞車即核爆

已經出緊煙滅動力

石油公司夾埋商家佬屈你錢買油比架車
外星一早無限動力

Nuclear as a service

why有太陽能電筒，但係冇太陽能車?

我覺得技術上係可行
架車可以永遠唔洗入油行百幾年
但普及左之後
隨時有過億隻小型核彈係路上行走緊
一架爆就全地球玩完
到架車報廢之後核廢料點處理

有，ZGMF-X10A
日本仔做，不過未量產賣街

fallout...

等米粒發明之後就有核能車啦

gundam

啱

流動核彈

有冇人敢用?

因爲仲有女人揸緊車

如果炒車熄唔切制點算

火星好奇號已經用緊核動力

石油公司一直駛橫手阻止新能源開發

其實已經發明咗用水做燃料嘅車

自由高達

過百年前己經有，唔會核爆因為唔係用裂變產生能量而係轉化佢衰變啲熱力/直接轉發放射線做電流，太空科技啲衛星己經用左好耐。

佢特性係超長壽，講緊幾十年甚至過萬年都有咁，同能量密度高，姐係總輸出相對體積/重量個比例，但好貴，直接轉發放射線果啲可以過千美金成本一microwatt (1/1000000 watt)。

一般城市用叉一晚都夠來回返工咁冇必要用到，地球啲車應該都唔洗用，放係月球/火星果啲就有用

點降溫？點可行